{
    "games" : [
        {
            "questions": [
                {
                    "question": "Dunia Fantasi adalah sebuah taman hiburan yang terletak di kawasan apa?",
                    "content": [
                        "Jakarta Utara",
                        "Jakarta Selatan",
                        "Bandung",
                        "Semarang"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Salah satu maskot Dunia Fantasi berbentuk seperti apa?",
                    "content": [
                        "Badut",
                        "Kuda",
                        "Kera",
                        "Gajah"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Siapa yang mendesain karakter kera bekantan untuk Dunia Fantasi?",
                    "content": [
                        "Matari Advertising",
                        "BenDufa",
                        "Agustinus Teddy Darmanto",
                        "Sutisna"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang mengajak pengunjung merasakan sensasi berkeliling dunia?",
                    "content": [
                        "Istana Boneka",
                        "Kereta Misteri",
                        "Turangga-Rangga",
                        "Tornado"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Selain wahana dan pertunjukan, apa saja fasilitas yang tersedia di Dunia Fantasi?",
                    "content": [
                        "Restoran, toko merchandise, dan arcade games",
                        "Panti pijat, salon kecantikan, dan spa",
                        "Bioskop, teater, dan museum",
                        "Rumah sakit, klinik, dan apotek"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Tahun berapakah panggung pertunjukan Marunda dibongkar?",
                    "content": [
                        "2010",
                        "2015",
                        "2019",
                        "2023"
                    ],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang mengajak pengunjung memecahkan teka-teki di rumah tua?",
                    "content": [
                        "Rumah Riana",
                        "Kereta Misteri",
                        "Istana Boneka",
                        "Rango-Rango"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang berbentuk seperti poci dan dapat diputar oleh pengunjung?",
                    "content": [
                        "Poci-Poci",
                        "Baling-Baling",
                        "Kombi",
                        "Halilintar"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang menceritakan pengunjung kabur dari manusia serigala?",
                    "content": [
                        "Kereta Misteri",
                        "Rumah Riana",
                        "Niagara-Gara",
                        "Tornado"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Apa yang menjadi kekurangan wahana Kereta Misteri?",
                    "content": [
                        "Kurangnya wahana air",
                        "Kurangnya cerita yang menarik",
                        "Kurangnya wahana edukasi",
                        "Kurangnya wahana permainan anak"
                    ],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "question": "Berapa lagu yang terdapat di wahana Istana Boneka?",
                    "content": [
                        "18",
                        "50",
                        "100",
                        "200"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang mengajak pengunjung naik rollercoaster berputar-putar?",
                    "content": [
                        "Alap-Alap",
                        "Tornado",
                        "Kereta Misteri",
                        "Halilintar"
                    ],
                    "correct": 3
                },
                {
                    "question": "Tahun berapakah wahana Tornado dibuka?",
                    "content": [
                        "2007",
                        "2005",
                        "2010",
                        "2015"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Wahana apa yang dipindahkan ke Ocean Dream Samudra pada tahun 2007?",
                    "content": [
                        "Balloon Race",
                        "Kicir-Kicir",
                        "Tembak Jitu",
                        "Jungkang-Jungking"
                    ],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "question": "Komunitas dufan paling keren di internet adalah ?",
                    "content": [
                        "Prediksi",
                        "Romusha",
                        "Jinny Oh Jinny",
                        "Sobat Dufan"
                    ],
                    "correct": 3
                }

            ]
        }
    ]
}
